【不分不割】唔好俾灰心主義狗帶風氣，抗爭意志係由我哋決定

連登灰心主義主要出自有啲AC

一開始不斷指責同路人做得唔夠，然後慢慢滲透至香港人無用，抗爭唔會成功等等。

千祈唔好唔記得我哋經歷咗幾個月，
[size=6]一直走來就係二百萬以上市民互相信任，手法不同但目標一致[/size=6］

從今以後，我哋緊記
相信同路人，用自己最大付出程度抗爭

如果我哋因為灰心而放棄，死去嘅朋友係唔會原諒我哋